全盛時期既馬達可以射失幾多次空門？

場場都射唔入

二傳果下有無offside

唔識空門點解？

有名你叫二傳手
睇排球都知啦 二傳手托下柒幫人起機既姐
入唔到無問題

正解

垃圾車間諜快滾回倫敦

yes
我地車狗願意5折回收

間諜滾回車路士

支持

比返我轟
你隊垃圾獌唔值得擁有

攬住肥仔過世啦